我好朋友拍左拖

我係女，我有一個好朋友(都係女仔黎)，大家都冇拍拖，我地乜都講好friend。
之後佢拖左拖，原本琴日係我生日，一早約左佢一齊慶祝，當然都包括佢，但係佢突然話佢條仔搵佢，

你又拍囉

生日快樂

好彩我個fd未

哦，好呀

屌你 成個連登都係小學雞同中學雞

好自然既事 到你拍拖都會咁

成長必經
有異性冇人異既人冇用架

咁又點呀 關你撚事咩

唔約我？

好多人都拍左拖就擺好少時間喺朋友到
睇開啲啦
自己出去識多啲朋友 唔好睇一個朋友睇得太重要

怕悶，怕寂寞，搵哥哥我啦？

電話PM 左你，隨時打來傾訴下，哥哥會陪伴係你身邊架

Sorry呀絲打 原來回錯post

你搵我拍拖咪得

i know that feel
被忽略咁